建議連儂牆張「撕紙就是賣國賊」，幫藍絲扣帽子

純粹建議
各區連儂牆, 要貼多張「撕紙就是賣國賊」, 等藍絲唔敢行動
只要佢一撕, 就指住佢係賣國賊
話佢係賣國賊同亂扣帽子一樣, 係無需理由的!

大家點睇?

推